譚仔呢d劣食港豬都可以當係寶，無撚得救架啦。

想問譚仔其實有乜野好食，我食左幾次都搵唔到答案。

樓主可唔可以推介下有咩值得食

香港?

係！

差又未至於,不過不失

留名等睇樓主推介香港美食

嘉麟樓 隻梅子鴨都可以一食。

大班樓都可以食下。

丸龜正好多

就係你地d年青人去排隊食

Chai wan lunch

其實譚仔真係唔知有咩好食
睇見佢個湯底就唔開胃
一定極多味精

我一向覺得香港近十年係劣食天堂，係班傻鳩成日打飛機，連d乜鳩譚仔都可以捧上天，真係好笑鳩死人。

講真, 佢贏在分店多
鐘意食米線嘅真係好少選擇
星林居絕對好食過譚仔

好譜通囉，乜鳩雲貴香都好過佢，不過食一滴香

是撚旦去茶餐廳整個沙爹牛做早餐
魚香茄子飯做lunch
夜晚食個煲仔菜都屌打譚仔啦下

再唔係去下啲樓上cafe食下平價意粉

吹捧譚仔既都係垃圾
根本香港好多小店都唔差
譚仔仲垃圾過車仔麵
仲要話佢好味 香港人真係無味蕾
去得食既十個有八個都分唔到咩野叫好味 純粹人地話係「香港特色」就走去食
成個步驟就係水碌米線放落用粉開既湯底加幾粒貢丸（仲要係外購唔係自己打）
我寧願去食牛腩粗 或者去啲鋪頭食手打牛丸都好撚過

狗乜不屌啦，要我排隊，咪撚玩啦

我都想屌好耐

所以話後生真係食屎大

韓燒,怍雞，爭先

大陸入侵

其實香港啲野最少比8成地方都好食嫁喇

呢位哥仔咪有常識囉，狗乜不屌的都可以捧上天，呢係乜野心態？

只可以講唔係正宗嘅雲南米線 但又未去到劣食嘅地步嘅

唔怪傳m記都咁多人食

譚仔係叫三十蚊一個麵填肚啫

但呢間野係港豬至愛噃，

樓主分析吓點解
真係呢十年全部食市都下降

譚仔真係好撚難食
個湯一飲落去 嘩屌
咸撚到閪咁既撚樣

食垃圾唔緊要，但班傻鳩食完垃圾話好味，講撚到唔食唔得咁，我真係好撚驚囉

香港根本就係劣食天堂 越大規模越難食

唔係劣食都無可能捧上天啦

大家食eat j together

係愈細規模愈多人吹噓

兩個字，大陸。

原來唔係得我一個覺得譚仔難食
（利申：以前個個同學都好撚中意食譚仔）

識食一定係食南記

不過你咁講 我反而想知邊度有雲吞麵係好食嘅

窮撚先咁

屌咩依加d茶餐廳貴撚到咁 我夠中意食鑊氣但食得起先得
利申：藍田 樓下d茶餐閒閒地$45蚊起跳仲唔一定有野飲

無味覺

我聽親d傻鳩講都話好好食架，唔通我唔正常?

以前高登大多數都話譚仔係垃圾，唔知點解連登就捧譚仔上神枱

逢紅必踩逢霉必捧既cycle又黎了

其實無人捧上天
係連登仔FF譚仔上神枱出黎，再自己反駁番，顯得自己眼光獨到
譚仔不嬲比連登仔屌

香港係打飛機天堂，乜鳩劣食都可以打一餐。

政治唔識都算
食係天富

邊關事
你地唔撚識食就亂鳩咁屈人

好似果間乜鳩9記，嘩，我屌佢老母，難撚食到啦，但日日都排隊，做乜鳩？

40蚊碗垃圾
堆垃圾3蚊成本都唔駛 港豬啲錢幾撚好賺

我以前中學隔離班嘅同學成日食譚仔 又話乜撚野要捱窮 明明茶記都冇佢咁貴

上到大學 啲人又話食譚仔 話要捱苦慳錢喎 咁又啱嘅 食咁樣嘅垃圾又真係捱緊苦嘅

到出嚟做嘢 同事又話食譚仔 話唔係好肚餓食少啲喎 乜你都知食譚仔唔撚飽㗎

都有，但唔多同貴。

屌你原來已經40蚊碗
咁撚貴 茶餐廳都平過佢喎
咁班豬閪仲食譚仔做乜鳩

佢地根本唔撚識分乜野係好食同劣食，見人打飛機話好佢就話好，就好撚似套射deal蝗劇咁。

辣殺化學湯 中意食譚仔啲人都無乜生活品味

咪又係同一班人

譚仔

樓主小心畀人話見紅就反

我都係鳩估 4年冇食過 果陣已經30幾蚊碗

譚仔真係難食喎，米線勁膠，有一次聞到人地唔知係咪咩糊辣湯底即刻勁唔舒服，一浸化學味，你試下灘凍少少應該更明顯
我真係頂唔順

是但一間茶記叫個碟頭飯都分分鐘35起跳重要無野飲
30蚊有碗粉叫做食得落口咪算囉

我睇完動新聞，成班傻鳩捧上天

唔好食都去幾次
樓豬都係一樣無得救

我都係咁話

上次食完糊辣痾嘔左三日之後發埋燒

我覺得譚仔好味唔需要你認同 okay?

狗也不吃

中肯，有次話譚仔難食仲比人話我係毒撚，多人食我就話唔好食，真係痴線

譚仔唔係話好食 但又唔係難食
btw一早上左神枱

食開雲桂香

連登仔又黎成本論 果然強項

我上年食左成三，四次，我都覺得自己好痴線
不過身邊d人鍾意食，唔到我揀

一上連登個個狂屌

食碗日板一丁好撚食過佢啦。

譚仔嘅米線係好撚難食，但佢個麻辣豬耳小食就真係無得頂！好想知佢個汁有無得買

講真，一定好食過譚仔先

搵班人打下飛機就得。

agger

去茶記食個常餐又係四十幾仲要凍既 食譚仔又係差唔多價錢仲要比啲冇鑊氣既茶記擺得入口 你話你會點揀
仲有啲小店好食有用咩 一個新假期吹奏下又隱世又極邪惡 你仲咁好心機慢慢等咩

除左雞翼叫入到口 其他都
女人都算 真心唔明點解有男人鐘意食米線

點解可以on9成咁？

你都on撚鳩 呢啲係value for money
你當碗垃圾有patent呀?

班港豬話好好食囉1

話唔鍾意食都比人屌
咁真係唔好食啊嘛

根本唔知講咩好就話人見紅就踩
咁垃圾就垃圾嫁啦
夠多人食煙啦，班mk仔打曬飛機話減壓，但事實真係垃圾嘛

你地唔識分好唔好食就鳩up，難怪12道鋒都叫做廚神啦屌你老母

譚仔抵食 有錢人唔會明

鍾意食都要俾人屌港豬
到底點先唔洗做港豬

啲人仲成日話食到譚仔幾辣幾辣，係識食辣嘅就唔會去譚仔啦 譚仔狗也不屌

係香港講事實好危險

唔食間垃圾譚仔
出到去根本無其他選擇
周街都係銀龍太興美心翠華
求其一間LUNCH都4,50起跳 晚市6,70起跳
但係賣D野根本就2,30蚊料
搵鬼食咩

鍾意食米線，但唔係而家d垃圾
以前食開荃灣個間執柒左
都唔叫好食，但叫食得落唔會屌住食
上次有班同學話食垃圾，我見咁耐未食過咪再試下
一邊食一邊屌 真係屌住食

笑撚左
我寧願cup noodle

蒜泥白肉必食！

你話好似日本咁1000YEN 1個鐘
平有平食吉野家松屋4,500YEN
貴少少食個拉麵700幾YEN

響香港做一個鐘野食唔到茶記一碟飯

食完個口好唔舒服

太重味精

笑撚死 自視清高

聽講拎杯水都要錢？

其實真係唔好食
講米線
淨係荃灣德華公園對面
有條內街入面間米線已經好食過佢

食5個都夠

你食譚仔既垃圾料又值幾錢呀

咁即係邊到

譚仔D料都係垃圾料
不過其他鋪咁撚狼死姐
想搵間平民D茶記難過搵G點

唔食譚仔既人咩心態

你食邊度d茶記平過譚仔
譚仔40蚊有野飲
我屋企附近搵唔到邊間茶記有

其實食環有無查過間野?

淨係碟飯都40
搵到平過40都還神

真係好唔明 本身又冇味 咬落又膠
想飽可以食飯 要口感可以食意粉/麵
但又個個排曬隊去食又唔飽又冇味又冇口感 仲有好多新移民呀姐既譚仔

食屎最平，你都係去吃屎啦

話時話有冇巴打有之前譚仔員工係坑渠洗菜張圖

抵食？
四十幾蚊食個扑野家下午茶仲好

太興翠華貴撚到

會唔會係咁

正餐都食到啦 洗鬼下午茶

依家係香港食野真係慘。

星林居湯底我覺得唔錯既
不過環境差,冇冷氣,有垃圾味,個服務員長期黑面,講野似屌人

有人話雲吞麵 我覺得一粥麵個個都唔錯

食D魚蛋粉牛腩河個量重少過譚仔

以前我都鐘意食譚仔，但愈食愈貴，而且食食下覺厭，已經幾年冇再食

好唔好食其實好過人，公司樓下有檔撈麵我覺得好食過澳門，但同事食完話寧願食營多

至於有咩我覺得堅好食（仲要食左好多年都唔厭）有泰昌蛋撻，同埋鵝頸橋街市既燒鵝飯加咖哩汁

Ps非打手

荃灣既唯一
$40蚊有勁多餸揀，仲要唔係丸呀蘿蔔呀
譚仔係算平但好多餸都係下欄野，望住張餐牌都嗌唔到d乜，到最後又係食黎食去果兩樣
腩肉，狗菜，酸辣

譚仔聞到陣味就想嘔

同埋唔好食太多米線，食太多餐好易出事
米粉就多食無問題

D米線好膠

我班fd都係港豬，做得豬豬點到去過呢間野啦

AGGER
我食左幾百次都搵唔到答案

你google下啦

我都唔明點解咁多人鍾意食

43蚊pepper lunch

一個星期唔好食多過2餐米線

港豬我羊群心理，有幾個話好慢慢就會有班傻鳩話好，跟住就愈來愈多傻鳩話好，當有一個正常人話難食就會被班傻鳩圍屌。

好認同 膠米線

我以前都食，但自從一滴香單野就無再去。

一滴香囉

狗都唔屌嘅心態

港豬真係好撚易呃

上一代仲有d底線
依家

雷神都食譚仔

大家一個星期食幾多餐？
有無覺得條J廢左？

啲米線真係唔知用咩做

同出面食果啲完全唔同口感

人應該進化得愈來愈聰明，但自從香港變左大陸，呢度d人就變得愈來愈蠢，連食野都蠢過人。

譚仔廿蚊碗比多佢，條街求其一檔粉麵舖都屌打狗糧譚

哦！

食過橋可以 其他不了

嘉麟樓好食 你會唔會餐餐都食佢先
個個都係大樓有錢餐餐食名人飯堂咩

其實佢地係覺得

其實佢地係覺得辣就係好味？

龍景軒

譚仔真係好難食

所以我咪話香港呢10年變左劣食天堂囉。

上次食大家食J幾好食
過山雞米線

食得起既唔會食呢D垃圾
食唔起既幾乎無得揀

讚緊你強項
咁嬲做咩事

重成成舖都係強國大媽

我都想講好耐
依家出街真係食屎
酒樓要自己洗碗

麥奀記可以食下。

譚仔勝在方便平價 環境比同價位茶記好
譚仔阿姐雖然稱唔上好服務但點都好過垃圾茶記阿叔西口西面 仲要同d中坑廢老一齊食 不了

我有食過，就係食過先屌姐。

雲貴川好過譚仔10倍

譚仔係某啲區黎講
得個平字

維持生命餐

好認真去過雲南就知街邊求其一間都贏譚仔幾百皮，譚真係難食到狗都唔撚屌

如果你係雲南食石鍋米線既話，完全係正到食完想食多幾碗

所有店都係強國大媽呀屌你，

食大家落燒雞比好過

南記好食過譚仔好撚多

樓主又要扮唯我獨醒咁
好撚搞笑，鐘意咩都要比你屌，係咁撚差一早執咗喇

麥奀記咪同元朗好到底一樣
得個朵響

其實是但一碗雲吞麵都屌打譚仔

呢d黑面店，送錢畀我都唔會去，去食野重要睇佢西面，no la.

on9仔扮撚晒識食咁
大班樓講埋福臨門啦不如

翠華又係愈來愈差，連個魚蛋粉都愈來愈難食。

吓 你咁講冇得比較架喎
我同樣都可以講 扑野家哩啲劣食港豬都可以當係寶 冇撚得救
邊個鍾意食乜撚關你哋事嘅？
係咪香港人生活太大壓力 連人哋食乜都要俾個合理原因呀？
痴撚咗線？

我覺得啲濕鳩茶木都好撚貴又難食 咪又係一班人沖去排排排排
咁我唔鍾意食 就有資格話人哋？
come on

Agger 百貨應百客
扮乜撚青泉

125 vs 3x
樓主已win, I bet u

我好鐘意食
但真心我都唔明有咩好食

譚仔=狗糧
啲麵又粗 食落又唔彈牙
啲料落去樓下街市汁廿幾蚊都賣四張
去灣仔茶記都做到3字頭常餐喇
成日係到話冇野食又唔認真搵下
食大排檔又話清潔唔好（其實譚仔唔係好得去邊）
食茶記話貴
食小店又話遠喇
買埋外賣比你又講性價比
最後回頭 又是譚仔

飲食品味都要管，港豬真係無得救

柒碌唔貴唔講
你搵個33蚊嘅野食再同譚仔比啦

幾百次？

why?

多謝蝗田人囉。

麥奀記都話ok 你就咪撚扮識食啦，屌
雲吞麵嚟計佐敦麥文記好食
不過好撚細碗

我只係鍾意佢個梅子鴨。

樓主係香港飲食介嘅清泉

後生可畏

麻辣川

不如話Bo innovation好食啲啦
屌你老母用嘉麟樓同譚仔比
講出嚟唔怕比人笑On9?

食得起當常餐既點會食譚仔呢D野

講開去酒樓飲茶，又真係離撚譜，有次gathering去左間連鎖式酒樓，大陸點心，嘩我屌難撚食到無人有，點心一向係香港自豪的美食，依家都可以攪成咁，不過當然仍有好酒樓。

好撚難食

但同身邊同事朋友們講
佢地會覺得有人唔食好撚出奇咁
真係膠都廢事俾

班呀姐都係強國大媽噃。

我純粹係中意食米線所以食

不過如果有其他餐廳有米線

就會簡其他 例如雲貴川

共匪咁差一早倒左台啦
中共一定係好野

個銀絲幼麵算係咁啦。

又貴
又細碗
又唔係特別好食

米線只會食 裕一品，農米莊

譚仔我呢世人食過2啖之後埋單走人，劣食都有咁人食

笑撚死
譚仔幾十蚊就睇到咁大
話人地做吹捧
賣到十億係有投資者覺得有投資價值
又唔係要你俾個十億
俾個幾十蚊就做大爺
點知問樓主有咩好食就講d 價錢貴10幾 嘉麟樓 大班樓

exact7ly
屌你老母50蚊食碗麵，你咪撚on9 啦
不過50 蚊碗如果係好好食都無問題
但又唔撚柒係，最多只能叫中上
麥文記32 蚊碗又好食過你，好心咪吊高嚟賣

同中意食M記一樣咁撚on9

連鬼佬都覺得好食 樓主點睇

睇你d毒撚都未去過啦

智障佔大部分人口
鬼佬就醒d? 柒少陣啦

即係話我寧願食燒雞脾都唔食垃圾譚仔囉

睇樓主啲comment 都知佢係咩嘢名氣大就食咩
咁樣就咪撚學人扮識食啦屌
老老實實， 嘉麟樓咁嘅價錢如果整pat 屎出嚟，佢晨早俾人剷起啦
乜撚嘢麥奀記都講得出
你俾咁嘅價錢去食你嗰啲所謂好食嘅嘢，其實好唔乎合成本效益

唔好撚答嗲啦過街老鼠

呢度d人咁清醒，但出面譚仔一樣咁多傻鳩排隊。

原來都係想讚自己姐
得啦係啦 你好撚脫俗啦屌你

冇point 開始人身攻擊

冇，笑下你班人蠢姐

食住屌

咁平平地啦，高流灣個手打墨魚丸都ok的。

咁多米線鋪好過佢，都仲有人衝去食

方便，又唔係難食

32蚊裕一品，墨魚咀加雞肉已經屌打

得個飽字

on9仔先食麥文記，食小d網上食評啦傻鳩。

你去高流灣剩係叫呢樣野落樓？

你講個啲係要專登過去食享受，譚係當大快活咁

啲人見人踩譚又跟

都話香港係劣食天堂囉。

樓豬好撚識食
唔做食評家簡直浪費人才

三哥先算食得落肚
譚仔真係爛屎到曱甴先食

係都on柒鳩，咁上面d人請教我有乜好食我咪講囉，有乜問題？佢又無話要我講平食

貴價車仔麵

又唔係平又唔係特別好食

d鬼佬都有傻鳩同唔正常的呀

又係啲眾人皆醉我獨醒post

好多鬼佬好識食，乜有很多傻鳩唔正常鬼佬架。

on9 去潭仔主要係食阿姐。

咁你講撚哂啦，我一早講左香港係劣食天堂啦傻鳩

推介嘉麟樓又戴哂頭盔咁話只係鍾意佢個梅子鴨
利申：推介譚仔
但
我只係鐘意佢個土匪雞翼。

真係劣食
你講返比我知有乜好食得唔等
我諗左幾個月都冇一個
唔通去食佢獨特口音咩

米線冇米 ， 狗都唔屌 ， 老譚

好耐以前食真係覺得譚仔好好食 （講緊七定八年前）
但之後唔知係食得多定係點 已經覺得個湯底冇以前咁正
而家半年都未必食一次譚仔

溝女/應酬班FD點都要去,仲要練到食大/特辣都面無表情

咁撚難食 都有人排隊 不愧港豬一夕都食開屎

有人覺得好食就話人地無味覺 多味精

溝女都有關

講起食辣 諗起好耐以前食譚仔
對面有個廿零歲個樣好成熟既男人食大辣定特辣
一路食一路係到喊
我同個朋友忍笑忍得好辛苦

講湯底 用粉開滾兩滾唔撚係用咩骨煲
米線 有時會食到膠膠哋未撚煮熟咁款
餸 又無咩炸雞翼 炸豬扒之類特別要喺間嘢先食到嘅餸
麻辣 化學嘢一滴香整出嚟你要幾多佢落幾多
所以唔撚明啲人講撚到食上癮做乜尻

譚仔令我好憎食米線
對上一次見佢出左新湯底諗住咁耐無食就試下
點知成碗都唔夠熱

不過小食係做得幾出色

講真車仔麵雲吞麵一定好食過譚仔
明明粵式/港式食物正好多
但近年多咗好多on9仔吹捧重口味支那劣食 咩雞煲 麻辣米線 烤魚
全部都係得個辣字
成日食呢d支那劣食既人
簡直侮辱緊廣東飲食文化

譚仔出現到依家，小弟吃過5次咁多。
唔明有乜咁好食

我鐘意食果間魚米, 但係好L貴

有邊間三十幾四十蚊有埋野飲？
譚仔個份量男都夠 你拎吉野家下午茶比
有邊個唔識歎阿 貪佢夠快夠大碗夠平囉

食大媽，你都幾撚重口味噃。

其實得食果時又唔覺好好食
但唔知點解隔幾日總係心掛掛咁
都唔知落乜

仲可以有人講話呢個post係眾人皆醉我獨醒既飛機post
真係無味蕾
如果有朋友約我係去食譚仔我一定會問佢啲味蕾係唔係壞死哂
食傷心酸辣粉都無咁嬲

信啲話麥野食譚仔溝女一定廿歲都無

果雞翼又係垃圾，名古屋是旦一間燒手羽都好食話佢10陪啦。

好味喎

富山都係

牛筋米好撚正

個土匪雞翼咸撚到痴線
食一啖要飲成杯水
唔好講咩名古屋
就算M記福喜雞翼都好食過佢十倍

一樣 以前一食 驚為天人
依家真係覺得難食左好多 唔知係食得多左定質素差左

難食

x 2

講曬我心聲
D料垃圾唔在講,
麵質好膠好滯, 完全唔係飽肚個種, 而係feel好似吞左膠袋落肚
加上湯底無鮮味無肉味, 胡椒味重, 霸道得黎唔會想回味

每次望到D米線鋪客似雲來, D香港人食得咁滋味
感覺就好似千與千尋入面, 見到老豆老母食到變豬一樣咁震憾

你咁既講法將譚仔兩隻字轉做任何一間餐廳都岩用架啦
話知你食gordon ramsay定Jamie Oliver既餐廳

can't agger more

樓主再分析吓like多但chai wan 要排隊lunch

成日覺得譚仔加咗啲令人上癮嘅嘢
唔喺啲人點會食到無味覺

求其一間粉麵鋪細蓉, 腩河, 就算雙拼都唔難搵到30零蚊
但係落肚真係舒服過19米線好多,
加疊油菜或者魚皮, 幾撚開心

d鋪頭做到有譚仔份量就好好多啦
難聽d講句根本九成都係得下午茶size

有邊間商場舖可以三十蚊食飽 又做到譚仔咁叫做入得口

咁有時都真係唔抵幫, 30零蚊貨色好多都幾撚劣

其實譚仔份量都唔算多
但九成粉麵鋪比佢更少 食完肯定要食多個碟頭飯先夠飽

問題係佢連入到口呢個level都唔值
但係好多人都唔咁覺得

can't agger more X2

米線好膠
湯底好咸 爆多味精 成班友食上癮咁款
D 小食又咸
我尋日食左碗重慶酸辣之後痾左幾次 好唔舒服

劣食黎講譚仔認第二無人敢認第一

屌 30蚊 d人仲同你講入口咩
食得飽就算啦

簡單嚟講好多人淨係鍾意食辣，濃味，根本唔係食緊個食材，係食緊湯底嗰啲化學物質，食屎都好意思話返人轉頭

點睇都食南記好好多啦下話

樓豬好撚高質
連個重點係邊都唔知
果然都係食野啱你

當快餐店咁搵野放落個胃到姐

如果有人食蒜泥白肉都覺得唔好食既話，我無野講了

南記叫好過譚仔少少囉

區區都有南記咩 咪又係焗食大集團

同雞煲如出一轍
極咸極辣, 再質D老雞落去都食到你班腥鹼人 jep jep聲

香港飲食已經返唔到轉頭

我都想知
譚仔食好少少已經40幾蚊
呢個價應該大把選擇啦
定係有人覺得米線低卡路里唔易肥?
如果米線唔靚食膠都食壞個胃唔慌唔肥
不過譚仔米線應該上等貨黎

40蚊既選擇大部分都只係一d普通茶記碟頭飯唔連野飲

好撚彩譚仔係我大學畢業後先紅
畢業後啲同學好撚高級 睇唔起譚仔 餐餐食啲70up既野

其實係食性價比

1. 方便，週圍都有分店
2. 平
3. 大大碗

食物有少少質素既100以上落樓係基本

同fd出街被焗食譚仔幾次都無好回憶
真係好L難食
仲以為得我一個咁諗
好彩都仲有番d正常人

呢個真，嗰啲雞煲嘅雞連冰鮮雞都不如。
煮過嘢都知新鮮同冰鮮已經差好撚柒遠，冰鮮個種味食過一次唔想再食

星林居而家無咁好食
都好食過譚仔
啲人去旅行去exchange咁多好野食都話掛住譚仔真係無得救
香港人其實唔係好識食

你個三個Point都大把選擇多過譚仔啦

講明先
食評家評佢係垃圾既話
佢就係垃圾

仲要識辣都同人認叻，同我講食到幾辣
關我咩事，頒個獎俾你

食過幾次就冇食過， 主要係啲料完全唔掂
米線舖大把有得選擇啦， 唔洗幫襯佢

終於有人𨳒

極同意

得啦好有品味好出眾，得未？

最慘係真係聽過人話譚仔好食 真係痴線

啲米線勁唔得

火星啊on9

冇point 就死番去食垃圾啦

係， 港資連續大集團九成九垃圾

講咁多，介紹呢
追左成個post都無邊個真係有介紹

話佢飽又真係唔算太飽
叫做比雲吞麵牛腩麵果d飽dd

最主要價格同方便 好似食福喜雞平餐咁

係人都知痰仔雞翼係用滾水淥熟 再拎去焗 屌你學人出黎護主

唔食屎有幾撚出眾

真係咩 小弟住元朗有無咩好推介係近地鐵站
有時唔係話想食
但真係方便得黎平又叫入到口
鬼唔知味精湯咩
但放工買個麵食譚仔真係叫做唔錯架啦

現實真係長期有人排隊

現實係食米唔知米貴

士林台灣麵都好過垃圾譚仔啦

樓豬會介紹你去名古屋食燒雞
或者半島食high tea
即使你既預算得40蚊

我自己寧願街市買個33蚊兩餸飯都唔會食譚仔
唔知其他巴打點睇

可能我上世比米線啃撚死, 真係好撚憎米線

有冇人食過潮苑 好食過譚仔n倍但得翻香港仔有

柴灣地鐵站附近求介紹

我覺得平時食下無所謂，人都唔洗餐餐食好野
但唔好講到無左佢唔得，去到邊都掛住佢咁囉，大把好過佢啦，例如星林居

你放工後會搭飛機過台灣食個麵
然後飛返香港第二日返工?

元朗有間野叫台灣麵
不過都好似成五十一碗

士林台灣麵
網址:
地址: 元朗 西菁街9號富盛大廈地下
電話: 2477 9775

去食瑞士咖啡室又係搭飛機過瑞士食?

其實點解唔食車仔麵？
貪個麻辣湯？

屌拿星比得$30幾$40黎講tam子已經算合格

問番你$40有無咩介紹又講唔出, 轉個頭又拎d幾舊水一餐既黎講, 問多兩問就發爛渣屌人港豬

有陣真係唔想笑
但係見到D 傻仔又真係忍唔住

車仔麵質素好撚參次wor, 油尖旺黎計十間起碼有一半係伏

坦仔比人收購左仲成堆人哭喪咁款
大佬真係好柒難食
啲所謂餸仲衰過車仔麵啲餸
火腿依啲都夠膽死拎黎當餸賣
個湯又話好好味好好味
根本就冇味 得個咸字
個啲米線口感膠到呢 可以完全唔掛湯
試過有排返工附近開左間
比同事逼住去成日食
個排個人真係成日心掛掛想去食
但去到食個陣又諗其實根本唔好食點解我想食
冇食一排之後就冇左心掛掛個感覺
根本就落撚左野落去 成班傻鳩仲係咁食

有78個無味覺嘅ON9

譚仔平 真係痴線

根本就以一碗味精湯

都唔係佢獨醒， 係好多人都醒

其實吉野家都做到呢三樣嘢

樓主最撚on9就拎d濕鳩快餐同名人飯堂同外國野比

星林居又真係太咸
有間叫川味美食都幾好 薯粉都好食

唔識野又衝出黎

係
你譚仔3x走人

星仔係退緊步
川味等我試下先

邊個話無左唔得咁on9
只不過平價黎講佢算唔錯

Btw川味美食聽落唔錯

西貢有間龍船餐廳嘅咖哩雞球飯好正！

呢個真，我懷疑3碗牛汁嘅毒先等於一碗譚仔湯

薯粉重on9過米線
川味咪又係食d垃圾香料cum晒d肉味
重要勁多垃圾鋪用川味兩隻字搏大霧

你老尾家下譚仔都有人撐

早餐下午茶一碗玉子牛

咁所以吉野家咪一撚樣咁撚多人囉屌
咪講到全世界剩係識食tam得你一個識食吉野家啦屌

南記單拼或者招牌河都只係$27
酸辣牛丸牛腩米線$42
次次食南記都飽撚到嘔

屌你米線餐廳係咪應該搵返米線餐廳比較呢
不如樓主直接話米線係劣食咪得囉

未必關你上世事 可能譚仔啲垃圾米線味化學味已經植入左你潛意識
我就會揀食個雲吞麵或者牛腩麵 之後食下餅食個包塞飽自己 再唔係食個油菜走油
老老實實三十幾蚊食譚仔都係唔飽架啦 叫多一兩個餸似樣少少已經四十幾 咁我寧願食快餐飯盒 不過十個女人九個都抗拒飯盒寧願食米線

香港開埋松屋同sukiya就好啦

推介幼薯

其實成個post講到尾都係一個孤芳post

米線餐廳 譚仔都幾肯定係垃圾

上幾版有人話必食噃

30幾蚊一餸無野飲 車仔麵屌打譚仔啦

真心 求指教

咁都好味 佢食過咩叫蒜泥白肉未

本身米線就係垃圾啦
同薯粉一樣好似食緊d膠落肚咁

使唔使劣食都要做個比較表
只可以講係劣食入邊譚仔都係屎

我認同譚仔係垃圾
但樓主都係on9 離撚曬地孤芳自賞
唔係用同性質or價錢黎做比較
以連鎖餐廳黎講 我真係睇唔到有邊間比譚仔優勝
以相約價錢米線/快餐黎講 又未必有譚仔咁普及總有一間係左近 有時候返工周邊乜柒都無只可以焗食
咁又係港豬？

唔係唔想食小店
係有部份小店嘅質素真係太差
唔想下下用一個玩命嘅心態去試新嘢

譚仔起碼做到穩定質素
多分店 價錢平

一早講呢句就可以完post啦ching

車仔麵都買少見少啦

而家重要有d賣四五十蚊碗 on撚9

乜鳩都從蝗國運過來，d食材已經輸哂啦。

根本就係味精湯加煮到爛嘅米線
譚仔啲米線又淋又膠
有幾好味？
真係好味嘅米線唔係呢個質地

樓豬唔洗做日日留係屋企架

我真心覺得就算係垃圾連鎖餐廳嚟講，cafe de coral 都高譚仔幾皮。。。

起碼人地啲米線冇膠味
啲湯頭個味唔係得個咸字啦

香港真係好多呢類傻鳩架

譚仔收咩價錢呀

法國餐廳食一晚餐可能食到兩碗甚至三碗譚仔

你班友食個米線加個土匪都多過50蚊啦

30幾蚊一餸食味精湯都叫優勝
週街都係車仔麵都係差唔多水平啦
只係你無心去食其他
就係呢啲心態先助長到佢咁

幾年前陪人食過一次雞煲 口渴到仆街 成陣化學味 發誓以後都唔會再食

大把好食野 講到譚仔必食之選咁
自己無心發掘就算啦

$40食到來佬野？

吉野家？大家樂？大快活？
都係~45 左右有野食有嘢飲既快餐

你睇下cafe de coral幾錢先………

你條傻鳩個世界得香港，都費撚事畀你囉

南記唔係周圍有
而且我食開春卷豬腩肉米線已經46
加野飲就5x
同埋份量細d

繼續吹，你活係平行時空？

好食係好食但成60蚊落樓， 份量又唔多

成碗化學野都有人撐 香港人食開垃圾
就黎屎都話正

拎價錢黎比就真係扑野家屌打
分店多又平又有米落肚有野飲

最難食咯d飯咪得

睇得出食垃圾米線班傻鳩水準

譚仔咪一樣伏

晚市食個焗豬焗肉醬都成六十啦哥哥仔

40蚊食化學野
一滴香 辣椒精
自己食開垃圾唔好顯露底線 係度鬧人啦

講坦仔平個啲人唔知有幾多個係唔嗌雞翼

知音人
次次D朋友話咩要去食譚仔我都有種落地獄食屎既感覺
見到個湯底已經唔開胃一陣酸宿味
都唔明點解會有人吹奏
同人講話唔鍾意食又比人話扮野

自己本身好鍾意食麵呀米線依D
覺得譚仔簡直係垃圾級數

有心試其他不如俾貴d食好d
從來無話譚仔係高檔野
但佢的確有過人之處
簡單方便 價錢平

call食環check下有冇罌粟成份

on9半島 個tea 是垃圾

難食極都好過譚仔先啦
吉野家大牛飯連野飲好似先42 咋

平～
又多鋪，方便～

完

焗豬 60？ 你食大家樂都俾貼士呀？

我發覺香港人原來好有錢
食碗粉得單餸30幾蚊會覺得好平
魚蛋粉30幾蚊又會覺得好貴

上水果間？

平 世界級理由

一定唔止，起碼45
同埋吉野家d爛飯唔係人人岩口味

嗌清湯咪平好多 嫌寡咪落辣油
反正坦仔啲湯都係味精湯加啲得辣味既所謂麻辣油

份量爭成倍

正確生活態度

除非去舊區/工廠區
響大部分住宅區同返工地方根本搵唔到同譚仔同樣價位但唔係食垃圾米線/唔飽既粉麵店

粉麵同粉麵比較
魚蛋粉要30幾蚊？ 牛腩河都係差唔多價
我去食牛腩粉唔好？

咩份量
味精的話我幾肯定係

南記算係放得入口既米線舖 個辣豬腩肉算係咁

真係大開眼界，譚仔叫平只可以話大家消費水平提高了

80啦

扑野家付合晒你條件
但從來冇人吹奏扑野家

要限住咁多野先可以平d但都係貴過譚仔
即刻比落去
不過重點係想食都要附近有先得

sor牙ching

我都係

連登仔真係眼殘唔識字
我放假夠會出去食好野啦 廢話唔好講好無
個個返工附近都咁方便？
個1個鐘lunch夠行去邊

連鎖野 你想有幾好食?
一睇就知係食佢個價錢啦
好多區茶記都五六十蚊樓上 差成廿蚊

但有時真係好委屈, 周圍個個都話米線好食, 好正, 食親平野都揀米線
明明一入口就成堆味道係咁轟炸你, 根本係集垃圾大成
福喜雞福喜豬都好過19米線

做咩美化人地個名 人地叫辣椒精
成碗都係化學野

我食過無數間粉麵無一間可以唔加底就夠飽

睇正皮負皮就知乜事啦，班打手重要死撐。

午市都40淨飯啦喎 晚市無60都5字尾就黎掂到6啦

言下之意坦仔啲米線唔垃圾？

所以話呢 香港有新假期呢啲唔出奇
譚仔都有81個支持
係香港同你講美食文化 有人理你咩

lunch 都話焗食，如果夜晚放工仲食我不如返屋企整個烏冬落幾粒水餃 10分鐘搞掂又平又健康。

食碗牛根河 雲吞粗麵仲正啦
譚仔唔係大陸傳黎咩 無啦啦變左香港特色

你都on9,我幾時有比，有有人問我有乜好食，我未講乜野好食，佢無拍定40蚊餐噃。

又要呻窮 又唔肯將就
唯有比藉口自己食坦仔

我不嬲都有話譚仔果d都係垃圾
只係好多時間根本搵唔到合理價錢既野先要硬食姐

譚仔dinner 31搞掂
我冇錢加係港豬sorry

譚仔啲米線 又淋又膠
個湯就味精一滴香
啲料就酸酸臭臭
咁都有打手 好野

極度同意，最衰冇得比100個正皮
真心啲人成日話食譚仔，譚仔好好味，係咪條脷有病？
根本譚仔係一樣完全冇特色可言嘅劣食，湯底又鹹撚到仆街，齋叫一個餸已經27，如果要嘢飲仲要加錢 完全係極度唔抵食！
最慘聽到有時啲人話叫啲外國人試下呢個香港特色 嘩屌你啦，唔好影衰香港人嘅taste 啦！

總之，譚仔真係狗也不屌！

好撚多打手

咪就係 痴L線
點解要麻要辣 本身啲野唔得咪要用麻辣去蓋過啲味lor

你叫南記係我公司附近開返間先啦
食都無得食點將就呀

咪臭係

啲死忠話窮又要屈就不了
寧願食化學野就唔屈就

no la,,唔係我一個屌佢難食架，咪扮睇唔到reply啦。

而家唔係講緊你呢啲呀 唔好對號入座發癲啦
講緊吹奏個啲，話好好食個啲，唔食唔得個啲
我以前學校放一個鐘lunch有人搭分鐘的士去食，仲要間學校係九龍城

30幾40蚊大把選擇 譚仔係垃圾係事實
唔好搞辨啦
自己覺得譚仔算係咁就唔該驗下味覺
味精湯都覺得無問題唔好講好味

咁既然大家都係垃圾米線又差唔多價要一定揀坦仔？
你睇下你自己打咩

你問番個位食家啦

你邊區做野 人生工作範圍得譚仔南記？

你幾耐冇落過街 罌粟上腦?

一滴香

柴灣地鐵站
得垃圾茶記
譚仔kfc麥當勞吉野家大家樂大快活
唔計老麥譚仔最平

兩間擺附近你咪又係揀坦仔
你都嫌人唔係最平又唔夠大份

叫過一次 舊豬肉啲雪味同停屍間啲肉差唔多
蒜就唔新鮮個種臭
佢真係食開垃圾啦

你地咪撚推咁快，我追唔切呀

即係無啦
講方便已經ko左南記

咪就係話搵唔到先硬食囉
返工放飯成條街d茶記都40起跳重要唔連野飲
不過好彩我帶飯唔使成日屌d仆街茶記同垃圾譚仔

新桂香都唔識 完
你可以按上一頁然後繼續譚仔了

咁我寧願投老麥一票

咪同m 記一樣
有時淨係想填飽個肚咪譚仔算數
特別同fd 出街廢事諗咁多
俾我揀牛腩麵雲吞麵牛雜麵定譚仔我一定揀前者架
有時係廢事煩姐

至在平有平食姐
垃圾人食垃圾姐

就係個個貪方便 香港咪食屎lor

唔好再同我講譚仔平啦 呢個point好弱呀

來回都成30分鐘
而且都40蚊啦以家
d叉燒又愈黎愈難食
係柴灣返左幾年工
你up得出既我都食過啦，懶醒

弊在唔貪方便食d細鋪都成撚日食屎呢

我會投大家樂大快活

我都會

你都真係幾醒 人地叉燒越來越難食都講得出
譚仔味精湯一滴香就覺得無問題

同fd 出街就好心食好d la

譚仔味道一路都無變
但佢d叉燒愈變愈差係事實wor
有衝突？

吉野家牛肉飯餐有可樂$38
想健康啲有菜仲平$37
煎雞飯$39又係有野飲
雙拼牛雞$45

香港地食野真係好撚痛苦
食垃圾譚仔又一滴香 食老麥又福喜雞
去茶記比4 50蚊買碟明明值廿令蚊既碟頭飯

原本都唔覺得好食，仲有d 難食
但公司附近冇乜好野食， 所以成日食三哥
仆街食食下會上癮， 真係上癮
宜家一日唔食個心就成日心思思想食
究竟點解會咁， 我已經連續食左三哥4個月

x 2

同撚親d毒撚fd出㴝實話要食譚仔，我話唔好又笑鳩我食唔到 辣。

M 記自從拎撚走左個至尊漢堡同板燒雞轉賣貴包之後就真係狗都唔屌衰撚過譚仔
還我至尊漢堡

土瓜灣雲貴川

真心一問
有冇好食蒜泥白肉推介

唔止38
d飯太爛我唔係好岩
一星期最多一次

譚仔越做越大 顯示到香港飲食文化無得救
唔好成日屌港女紫薯拉絲
你地負評班友話譚仔係寶咪又係一撚樣

去名古屋食雞翼呀嘛
再唔係去嘉麟樓

出街食三四十蚊貨仔有邊道唔係味精
話難食個d有冇諗過呢個價位份量加埋方便程度真係唔錯架喇
上面打工果個講中晒冇時間d point又唔應喎 一味強調食屎食屎 呢個價燒味飯都未必食到啦
話難食ok 屌食譚仔個d人真係
平時返工返學都係填肚姐 放假咪食好d
大部分香港人都係咁生活架啦
上面個堆又名古屋又士林個堆

我重點係想講樓主又無定義下佢標題係想講邊啲人
引例又廢成個on9咁都有人撐
只會造成低質討論
説服到人咩？一味孤芳post

味道一直都係味精
你好識食

私房菜先好食

有時打完波求鳩其想搵野質落肚姐
邊會下下有心情諗食咩
特別熱到仆街同有女個時
講完一輪ban 左幾間就想求鳩其

最好笑係自己食譚仔就31蚊乜柒都唔加，食其他就話食好啲要四十幾

d新包都ok既
35左右一個餐又勁大個

M記大家樂你都唔揀
實方便過譚仔
算鳩數啦你
講方便有m記大家樂
唔講地點講質素有南記
不過都係淨係食坦仔

講黎講去都係介紹唔到一間好過佢既

雲貴香都好大碗

以前ok, 依家食完會頸渴

我上邊咪講左老麥>譚仔
我從來都無話過一定要譚wor

香港美食真係哂鳩氣啦，唔好話垣仔啦，有間9記夠日日排隊啦，鳩咁難食。

鐘意食又得罪你咩 郁d話人劣食
媽咪麵夠劣食啦 我都鐘意食 你係咪又要屌返下？
每個人都有自己鐘意食既野架啦
你唔鐘意就踩低人 你又幾有品味先
利申：窮撚冇得唔食平野

一路都係咁化學
所以坦仔好野黎

味精到到都有但唔會係成碗都係味精呀屌你
返工填肚你當自己堆填區？
車仔麵都係30幾蚊啦
講到30幾蚊碗麵天賜良緣咁
痴線

30幾蚊碗麵有幾稀奇呀

堅持自己感覺就係最好 我條女以前成日話想食 接近一星期一次 我死都唔同佢食 教下教下宜家佢都幾年冇食
不過有間唔中食南記同米線陣 但係呢兩間幾個月食一次我接受到

我無話佢好野黎
只係係同樣價錢同樣既方便程度黎講佢算好姐

O 佢老母呀
拎走至尊漢堡不如執柒左佢
啲新包古古怪怪咁
仲話想行高檔路線
賣埋俾中資
雖然譚仔都係大陸佬大陸野
但係人地譚仔邊有話行高檔
M 記同譚仔兩都劣食
但係我揀譚仔

問題係味精黎講佢都係難食個批
唔係無存在價值
但唔值得開到成行成市
而睇到香港人咁癡迷呢D極重口味嘅垃圾, 係幾撚恐怖幾撚震憾

想食想食但真係食到個陣有冇覺得其實唔係好食
但總之係想食

屌你老母我夠知半島D野好食啦

今日新包唔錯

30幾蚊碗麵真係好平

如果得譚仔同M記二㨂一唔洗諗一定係食M記，起碼M記有其他味，譚仔得個辣字

最撚on9都係雞煲同粥煲
趕走晒羊腩煲

1. 三四十蚊貨仔而又方便同飽肚係有既，例如吉野家，大家樂
2. 士林係我講既

間野喺元朗
3. 都出黎做嘢啦，唔係食貴少少都無錢呀嘛

傷心酸辣面

Er sor起碼我食茶記m記冇條癮係度

辣椒精你想有咩味
成碗都係化學野

根本就係租金問題
大財團根本玩哂 港豬又唔正視
樓主應該list下全港九新界ge本土小店
等大家一齊去支持下

不過個胃差
食親重蒜野都胃痛

個個話方便 食垃圾都覺得無所謂
咪搞到咁
怪得邊個

大家都係劣食，我寧願食兩個大，無咁多化學野扑。

88個堆填區了

極認同影衰香港人taste

終於見到清泉

真係食唔出係化學野個班真係咩問題
佢地仲要覺得係自己無問題 話有味覺班人先係有問題呢下好野

都唔係講美食
香港地食野話多唔多話少唔少, 淨係填肚都隨時有兩三個option啦
點撚解係譚仔, 仲要大路都傾向譚仔
係咪癡撚線

傷心酸辣粉咪同譚仔差唔多
係無開到咁誇張姐

香港人唔好屌新假期啦
自己話譚仔係寶咪一樣

但啲人都係坦仔

準確一點是 嘉麟樓 梅子鴨

都係個句 三十幾蚊一碗麵
大把地方都係 有埋牛腩比你食
唔好再話平啦屌

你係就帶你班fd去食 咪鬼鳩縮硬食然後上黎屌啦
成個牛佬咁

我重點係垣仔係劣人食，唔夠清楚？

食過 蒜泥白肉幾好
香酥骨都好食 但湯麻麻地

無味覺原來好可怕

港豬都是抵撚死的，係要搵垃圾食，食完重要害人捧上天。

堆人食譚仔應該都係因為懶
唔想諗食乜 就係近年紅起既譚仔落手
話係寶 係好食 都係比個籍口自己既懶

老實講 不論價錢同質素
區內是但一間粉麵店
大多都完勝譚仔

可能真係有人鐘意食譚仔
白貨應白客 各有喜好
但係食譚仔已經成為左社會風氣
連食乜都唔想用腦 就已經潛意識揀左譚仔
咁 抵你死啦...

不過蒜泥白肉係幾香既

無飲食文化屌人地
係咁問講唔講得出有邊間好啲

因為我都是港豬㴝

Agger 主要lunch
晚餐時間入面都無人啦

你以為？ 要排隊架
一家大細開餐呀

都話撚左香港係劣食天堂，去得多外國食野，香港d野真係好難食。

最慘就係 香港人去外國都只係會去旅遊書寫嗰啲

我講緊呢十年，以前香港d野都幾好食。

咪多得有雞煲 酸辣粉 麻辣乜乜乜

咁好多都好好食，好似日本咁隨便一碗拉麵都好食，台灣牛肉麵都係。

吉野家、KFC，大家樂、大快活呢d都好過譚仔啦，唔講好味，淨係講有其他味道已經夠贏啦 譚仔果d死辣黎

我睇撚到香港食野蝗化真係火撚，乜鳩野傷心 酸辣米線，聽撚到都想嘔囉。

口味呢家嘢其實真係因人而異啫
雖然我好認同樓主咁講
譚仔係劣食
但講真 呢個世界乜都有得假
殭屍肉 老鼠肉
仲要大部分食物都有落味精
傷身到爆
要40蚊以内食個飯 包嘢飲
唔係間間茶記都得
又要快 又要平 又要好食
除咗小店之外 根本唔會有其他選擇
但小店偏偏買少見少
連鎖餐廳就越嚟越多

唉 喺香港生活真係好難
我嗰區40幾蚊食個飯 仲要唔飽 真攞命

話平個啲俾啲意見

咁多連登仔屌譚仔，等我都屌下先！ 費時執輸
辣殺譚仔又貴又難食

我又屌下譚仔先
咁撚出名咁撚好生意呀嗱
港豬先岩食

終於有人講返句人話

已經講撚左譚仔係垃圾 都仲可以講呢句
無視覺真係仲可怕

譚仔i like

一年半載食一次半次都仲可以
每個禮拜食味覺一定壞晒

就因為個個都話方便去譚仔
譚仔就越來越多
咩麻辣 酸辣呢啲大陸飲食文化落曬黎
咪搞到小店無囉
一碗魚蛋粉牛腩河都係三十幾蚊 成班人唔去食
去食譚仔就話平靚正 自己攞黎架

我都屌下先，整垃圾畀港豬食，竟然重有傻鳩欣賞，正呀喂。

我d post一向講真話

有95個人覺得正呀 味精一滴香辣椒精
香港頭三位最佳調味品

雲貴軒都好食過佢
D餸完全屌打
豬軟骨 炸豬排 雞中翼 豬腸 腩肉

譚仔d餸全部下欄野
狗都唔屌
食雞翼又要另外加錢 埋單仲要唔平

魚蛋粉周街都有
真心唔明點解食譚仔都唔食魚蛋粉
又怕坐得唔好 又怕唔乾淨
我屌啦
你睇唔到廚房入面點啫
可能啲雞翼跌咗落地都執番嚟比客食

蝗國人都話蝗國是最民主的國家啦

譚仔地板切菜出曬名啦
人地食剩啲肉碎放去新一碗度都唔係咩新鮮事
譚仔啲食材好多都係放到臭 行過都聞到

慘得過香港連登都有咁多人buy

全家都唔鐘意食譚仔
屋企樓下開左間譚仔幾年
全家一次都冇食過

恭喜你成家都正常 有味覺

無食過

譚仔其實一d都唔平
50之內可以埋單不過唔會飽

因為平呀
你估個個幾千萬身家咩
窮撚有資格同人講好味？
求求其其填飽個肚就繼續返工啦
仲好似你咁得閒係到研究有咩好食咩
如果你話有間茶記 午市晚市都係30幾蚊
啲人都一定狗沖啦，因為平呀屌你

咁係你份人大食姐
有人淨米都已經食唔曬又點解釋呀

劣食黎講得譚仔先會有人吹奏
我真係無見個人食m記會上癮
話無落藥都無人信

我都有咁惗過
但歸根究底
都係因為太多人去連鎖食肆
搞到冇哂小店啫
平時行多兩步 咪有小店囉

係呀好平呀你老母
一碗麵三十幾蚊有幾出奇呀

我都信有

三十幾蚊一碗麵都叫平你又點解釋

呢幾年淨係陪人 食過一次

其實自己煮帶飯仲平，一定好過譚仔先

其實都抵食既
不過真係太少餸揀得落手
好似唔係墨丸腩肉
就炸醬腩肉

譚仔啲豬膶鞋到仆街

諗起又想去食雲吞麵啦

根本只有戇鳩至會覺得譚仔平
屌你 食垃圾 仲要食唔撚飽 跟住話30蚊碗平
我落留下7仔買兩份三文治平過你 飽過你 雖然都唔係好食 但係至少唔係食垃圾

坑渠切菜 落埋啲唔知乜柒嘢落個湯度 垃圾袋裝野食
仲有乜嘢

唔明點解譚仔咁垃圾都上到神枱

食M記都唔撚食譚仔

因為好多垃圾覺得香港其他連鎖食肆都係垃圾，再加埋個啲垃圾假期吹捧，寫埋啲「隱世XX」，結果連正常嘅小店都變垃圾

Agger
食開南記

你以為個個都咁得閒同有錢去食高級料理？
譚仔只係因為快同平
而且味道都叫做一般持平
唔洗去到啲九流茶餐廳食垃圾算係咁

Btw，梅子雞個人覺得麻麻
龍景軒既脆皮雞先係一試難忘。

係有時因為特別想食辣先會食譚仔

以前就真係好食講緊09、10年到

而家真係屎一樣

辣又唔夠以前辣

點解咁多人會話譚仔平

南記春卷世界級

以前23蚊24蚊一餸都可以叫平
加陣29 30一餸 真係貴到仆街

以前佢係永隆街撻麵嗰陣就真係最撚正 16蚊一餸
去到拆到三哥同譚仔之後就開始收皮
住深水埗食雲南風味同麻辣川好過

其實係香港先會咁撚樣
d本土小店比人發掘出黎
之後稍為紅小小就比人加租
一係就真係紅到開巷開分店 然後分店請唔返嗰d廚師
最後咪變到譚仔咁

南記 星林居咪又係同譚仔一樣lv
扮咩係度講邊間好啲
如果認為南記 星林居好食過譚仔，咪又係同鍾意食譚仔班人一樣口味
米線我只食過兩間係唔錯，一間係屯門紅橋嗰頭嘅雲貴風，另一間係石蔭嘅小窩米線
有冇巴打推薦下其他間(元朗同荃灣出名嘅嗰2間都食過，最近想去試下深水埗有鱔做料嘅米線)

補充下， 見過身邊譚仔/星林居/南記 fans嘅同學朋友，都係好似上面咁互屌， 明明同水準嘅嘢都要搵差別

屌你咩我理撚得佢點煮 學人出黎護主
都係舉個土匪雞翼做例子姐
係睇唔撚順眼樓豬懶係識食咁學人推介
屌 轉個頭又淆哂底咁戴返個頭盔
利申：唔食土匪雞翼

垃圾譚仔

雲貴風食完口渴到仆街呀
南記邊有乜理由同坦仔一樣味呀
講下

其實譚仔有咩好食 D學生妹好鐘意食

澳洲呀唔該

百貨應百客呀屌你老母
「你條女咁撚柒你都可以當係寶」，睇撚死你都冇
我可唔撚可以咁講呀？自己唔撚中意食就咪撚食，講撚到食譚仔係港豬咁，屌你老味。

最撚on9係標題果句「無撚得救」，痴撚線講撚到中意食咩都有錯咁鳩樣。
我有講錯隨撚便屌

自己唔鍾意食譚仔無所謂 隨便踩
但洗唔洗人身攻擊埋會去食果班人？
乜撚野劣人 小學雞到
30幾40既價位有邊間唔係用味精？食材唔係唔高質？
樓豬淨係識推介啲貴/外國野就以為自己好撚高質
睇見都覺得嘔心

巴打

食譚仔洗撚你救咩 你老母生cancer等住做化療就要你比醫藥費救啦

我食親譚仔都會唔舒服
同朋友食左3,4次之後冇再食過

逢紅必反？咁撚多比正皮都同樓主一鳩樣on9？

試過拎去餵狗 差啲俾人告虐畜
利申:已經灘凍

你知唔知士林幾錢架

岩

算啦 自己唔鍾意食既食物後生既鍾意食。就話人地無味覺 鍾意食味精

30零蚊出去食唔食味精咁食咩呀?

最正一定係湯底

成個post咪就係借譚仔踩低人同抬高自己囉

屌講真而家出去食茶記咪又係食屎
咪又係全撚部味精
都收你四五十蚊啦
食個譚仔都要俾樓主屌
做香港人真係慘

笑左 巴打你d口味真係獨特
南記都可以話同譚仔同一個level
但星林居點會差到同呢兩間比
係你眼中應該荃灣唯一同深水埗麻辣川你都唔會啱口味

宜家係講緊當係寶個班人
鐘意又肥又無波既豬閪無人會話你
但周圍同人講你個豬閪女友
又靚又索又好身材就緊係有人反感

有班人成日話譚仔好食、平、香港特色
但根本就難食同埋唔算平
仲將支那劣食當香港特色美食
之前睇片問d海外港人最掛住咩香港美食
竟然有人答譚仔 當堂屌出黎

好唔好食好主觀嘅

屌你老母三十幾蚊食碗撚屌魚蛋粉
得個幾粒撚屌魚蛋
bb仔都唔撚夠食啦屌你

唯一咸撚到仆街喎
上次食完飲兩支茶都搞唔掂

價位唔同點比

佳肉勿演清湯凍撚茶

味唔味精都話主觀
含L啦

30幾蚊碗粉同30幾蚊譚仔比叫價位唔同
好波呀

你堆譚仔咪一L樣 味精就多
成碗味精一滴香辣椒精同我講好味講平

115個香港飲食文化破壞者

比較鐘意食雲桂香
譚仔喺貪佢近同醫肚
好小小嘅應該星林居似樣啲

算啦班戇鳩食開暗瘡肥婆都仲要當係寶咁

尼個幾好笑

無味覺嘅人係咁的

上邊d人不願面對以家d所謂"本土食店"愈黎愈差既事實
質素同份量都愈黎愈差
鬼唔想食得又平又正
有先得架

我覺得香港人到咗廿一世紀仲要畀口腹之慾束縛真係冇撚得救

衝出嚟柒又一例子

好撚咸 係味精黎

元朗咁多米線鋪洗撚買譚仔咩
狗也不屌
尼你老母

依個真，食完超口渴

係囉 巴打你一定最識食 所以呢3間當然有分別
呢3間係我眼中只係同一水準，就係普通料， 食之無味 棄之不可惜
搵日去試下呢兩間先

邊有口渴
係啦，南記正好多啦，同我班同學一樣， 三間各有fans互屌， 係都堅持邊一間唔口渴 邊一間啲料正啲 邊一間抵食啲

不過上面已經見到有兩位巴打有位推介唯一 另一位覺得唯一麻麻地

出嚟食野邊間唔係味精
咪on9啦
譚仔唔講
三哥個湯算普普通通不過不失地有味精
但之前有化驗話譚仔係冇一滴香
印象中反而雲貴香嗰啲有

譚仔and三哥屈陣香味
啲辣粉係堅
係辣椒磨粉

如果譚仔唔食辣就冇意思
如果食辣嚟講性價比已經屌打香港好多所謂小店
尤其是啲車仔麵
而家啲車仔麵根本垃撚圾
湯頭都較唔好
啲辣味係垃圾辣油嚟
辣喺個面到 又唔香

唔食辣真係唔好食譚仔
個清湯狗都唔屌
料又唔靚
地方又污漕
上次食銅鑼灣魚米隔離嗰間
吊撚咗隻蜘蛛落我個袋度
仲要織撚咗個網喺度
仆你個街永不錄用

不過食辣嘅話譚仔呢個價位都算係咁
南記唔夠辣
傷心酸辣粉難食到仆街，個口水雞比狗都唔食

車仔麵食湯頭

食女梗係食肥婆啦
最緊要係多暗瘡 多肥膏

食狗仔粉仲好

以前蕃茄湯底啱啱出個時食過一次，真係狗都唔撚食，完全無味，一羮粉溝一大碗水，屌你老母。咩辣個啲我更加唔會食，簡直侮辱我既味覺。

唔好話我唔撚推介，有次同人食美孚近圖書館個間米線，啲蕃茄湯底世界級，又濃又香，見到湯底有八角有洋蔥真係真材實料，譚仔，過主啦狗食。

雙燈仔 燈到譚仔高價賣盤

好似聽人講過美孚果間好食
譚仔

成碗味精同少少味精分到未
一飲落去就唔同啦

米線店連米線都唔得 大把信徒

懷疑譚仔加撚左大麻食到d人上哂癮
但又唔係好食
所以當局者謎

唔係話好唔好食 而係多分店 想食米線個陣方便
全港十八區 大部分都有
仲有食譚仔都唔會expect佢有咩驚喜 突然之間好食
就好似食m記咁 你去m記都唔係求好食啦

重點係其他鋪真係唔夠食
分分鐘食完碗雲吞麵隔半個鐘又肚餓

最主要係大型商場入面，算係最平既一碗粉麵⋯又未至於頂唔到肚
同埋無茶記d野咁'劉' 唔識打個字sor

大佬 唔通下下麥記咩
更加唔好講咩大字頭/美心呢d.更加垃圾 食公仔麵都同譚仔差唔多價錢

講到譚仔唔係垃圾咁

垃圾當係寶都唔撚係無撚得救，唔通讚你係食神咩

班傻鳩盲撐垣仔真係柒撚爆囉。

祝班傻鳩垣仔打手食足一世垣仔啦

話時話 譚仔請唔請打手

我唔會話譚仔難食，但亦都唔係好食囉，根本只係普通街邊粉麵舖級數

湯底無特別，加料同車仔麵無分別，米線唔係特別滑or有口感

總之就係普通粉麵舖咁，等於粉麵界既大家樂，咁都可以吹棒就真係好可悲

其實邊個吹棒緊？？？

食譚仔不如食杯麵

湯底梗係有特別啦 會加料㗎嘛

食一丁好過啦

食譚仔不如食其他!!
不過港女就...

點解d港女同毒撚咁鍾意垣仔？

俾班同事夾左去食第一次

屌你口味呢啲野人人唔同鐘意食屎都唔撚關你事囉好無 咁都有得話

利申：唔鐘意食屎

真係笑左出蒞
又快又平又方便既垃圾，乜唔係M記咩
重可以拎住走
講極得快又一定快
講平又一定平
講垃圾，唔夠癱仔垃圾
好心咪用咁既point 啦

又就腳又呢樣個樣
我以前番parttime 為左平、方便，係食7仔嫁on9
廿幾蚊買個雪藏飯，叮番熱都叫有飯落肚
7仔分店夠多啦
夠平啦
夠快啦

乜野份量就唔撚好呃鳩自去年啦
係大大碗，大大碗湯嘛屌你老母

比你真係食完覺得飽
咁睇下你食左d咩？飽？咁你食橡筋都會飽啦，冇營養嫁on9
我呢d多少少肌肉既人，唔洗一個鐘就要食第二餐啦，咁條數點計呀

成班都智障

有罌粟唔好食咁多

講開又講
我食親d垃圾辣油就會屙爛屎
自己用辣椒整就完全冇事
再講食味精會反胃、頸渴，呢樣好多人都會
食垃圾癱仔就一定中曬
真係慘撚過唔食野

因為濃味又無after taste, 最重要唔滯同無咁肥.

最重要香港D茶記同快餐太難食, 譚先可以彈起.

係咪太難食，食唔曬呀柒頭
再講，你話份量要求因人而異，咁你同時反駁緊自己，咁就咪撚出聲柒啦

30蚊唔平咩
又唔係話餐餐食
一餐半餐 30蚊 ok啦

30蚊一碗粉有幾出奇呀

都唔係咁講
食碗車仔麵/潮洲粉麵都講緊30中至40

唔係話譚仔好食 但算係女咁啦

係咁架 自己抬高自己踩

有班後生女係吹奏緊, 多同佢地食野大概明.

第一佢地係極唔鐘意食香港既飯, 尤其碟頭有汁, 十級憎.
唔多想食M記KFC呢D炸野.
粥粉面又覺得太淡味唔多like.

所以佢地傾向食米線, 味又可以自己較, 餸又可以自己揀.
比起吹奏其譚對佢地黎講方便啱食.

有道理
我本身就唔鍾意食飯 最憎有汁
就算食薯條都唔點茄汁
但粥我都鍾意 不過一話食啲人就以為我病左

主要都係茶記D野太難食la.

我有間茶記前身係酒樓, 留到班師傳茶記價錢酒樓質素班女都like.
係有汁就點都唔多啱. 佢地唔鐘食飯面仲要難食, 當然寧願去譚la.
比得起錢咪食壽司, 呢D野佢地點都係食唔厭. 只係貴之麻.

其實越南粉都OK, 但有質素既又係好少, 所以譚跑出晒.

連登仔自己FF 有人吹棒緊

女仔鍾意食粉麵嘛

近年好食嘅茶記真係買少見少

有冇人試過係譚仔嗌多米

一兩個港女Fd吹奏就當係全世界都吹奏

我都想知
我反而覺得大家會當劣食/冇錢先食

agree

係囉 5蚊都比唔起 反省下啦
吠黎聽下

即係加底, 12蚊.

係， 到食果陣好麻木

問你點一樣味法你又唔撚講
9up我都識啦on9

okok

連登仔要拎認同係咁
乜鳩都話有人吹奏，之後自編自導自演自慰

鬼唔知

平嘛屌你

係威

佢地睇唔到嫁啦
話有依啲香料就話間間米線都係嫁啦
話得味精味就話間間都落味精嫁啦
話有其他野平過坦仔就話唔夠方便
話有其他野又方便又平過坦仔就話想食米線
根本立於不敗之地

應該講點解咁多人食, 但真係無咩人當寶.
講真識左煮野食, 街上面有咩唔係垃圾, 仲要係十級個隻, 但你有得揀咩.
不過譚既土匪真係做唔到.

自己煮，有連登仔係經濟大師，計到成本只係$2

真係有罌粟你拎去公正行驗可以收晒全線譚仔皮, 幾千蚊就得.

連登仔要批鬥，點都搵到地方

相信每日都有人做緊 尤其係某某日報

譚仔好嘈，但每星期都會食一至兩次

利申：坐喺三哥回覆中

坑渠切菜
垃圾袋裝野食
諗起都覺得正

當你樓下得譚仔 大家樂 大快活 m記 呢d餐廳
劣食都變寶

你收撚皮啦柒頭
冇point 又冇腦
點生存倒嫁
裙腳仔？

垃撚圾到極致

識食一定係食 大家食J

認同樓主
譚仔根本係垃圾

食過正式少少既雲南米線既話
譚仔根本尾燈都追唔到人地陣原味
辣又唔係雲南風味果隻辣
用料又慳皮
雲南米線根本一定要有肉碎先吊到味
又唔見譚仔加
再黎就係啲米線勁膠

味千就係平民版既日本菜
但係譚仔就係垃圾版既味千

呢度d人係咁架啦
成日覺得地球係圍住自己轉
又成日以己度人
自己抬高自己踩
譚仔撚有人吹奏咩

都係果句，踩譚仔冇問題，但你話鳩哂中意食譚仔既人係on9咁，最撚有問題係呢下地圖炮。

正皮 : 516 已說明一切了。

我話當垣仔係寶果班傻鳩係on9姐。

老實講，如果想食米線，分店多既除左三哥仲有咩？你叫南記呀、雲xx、開撚到譚仔咁鳩多分店既，我咪食佢地囉。屌你三哥分店多，我想食米線就真係好撚就手，你地上面講果堆屌你老母味得果幾間，唔通lunch break搭車去食返來比老細屌

傻鳩 得個樣嚇人

呢句真係
根本譚仔係劣食界黎講都係垃圾
寧願食m記都唔食佢

咁如果你想食壽司你係唔係一定揀爭shit黎食 同埋點解填飽個肚一定要揀米線

食細蓉好過
米線簡直係垃圾

喂屌想食呢家野話來就來，我夠想樓上果堆米線鋪開撚到全港都係

你老母就大媽
師奶呀

叻仔，你一係品味大師，等我封你為御用特級品味師
講緊係lv一樣啊，唔係味道一樣啊， 都係嗰啲食之無味棄之可惜嘅貨色
不過你係品味大師，你食得出分別但又講唔出有啲咩特別(相信你係要我地啲凡人意會)

身邊大把女仔朋友都唔點食譚仔
咩碟頭飯呀大排檔呀打邊爐呀潮州粉呀佢哋都鍾意食
真係唔係好知道點解會有人只會識到一啲女會吹捧譚仔，仲要話好多都係咁

唔係罌粟咁其他化學野呢？
點解釋會食到有癮？
食間垃圾米線食到幫人護航

嬲呀？駁唔到就發晦氣話人品味大師？
係啲坦仔死忠要人拎同lv既野出黎比
唔比味道唔通比入面啲呀姐幾大波咩on9

你盲架死傻鳩，個班明明係強國大媽呀，香港人先係c9呀撚樣。

無錯，我好憤怒咁得未，品味大師
讚下你都唔得
其實有咩駁唔駁到，大家都係好主觀咁講

好，咁我改下講法，可能會令你開心啲，同立即變有道理

我承認南記係高級過譚仔好多，又好好食，以後，米線界，南記世界第一，點解?因為有品味大師認證

咁樣係唔係你內心嘅睇法?又係咪有超好嘅理由?

打咁大段野都係小學雞晦氣說話
咪都係講唔出坦仔同南記點一樣法
成個港女發脾氣咁: 係啦係啦你岩晒啦滿意未開心未 你最岩我錯晒
我唔係你條仔 唔使同我發脾氣既
淨係問係兩間點同lv法姐

米線界一定係雲桂香
講真，出去食一定唔健康，所以唔好話咩一滴香先
雲桂香真心好好食，好食過譚仔多多聲
香港人真心唔撚識食 譚仔咁難食都吹捧到咁高
雲桂香無得輸 真正小鍋米線味道

連登仔自己幻想出黎，咁撚樣叫吹奏

南記辣豬腩肉小窩米線加春卷中辣

吓！食一滴香合理化十足蝗國話毒氣不危害健康個feel噃

肉碎個隻成層油係碗米線上面
香港人尤其女人唔會鍾意食
相反譚仔清湯真係淡
要辣自己加辣椒油就得

識食 呢個簡直係連鎖米線王者

明知食一滴香都訓身推薦，巴打神人也

笑 連登仔不嬲都跟風架啦

南記好味好多 抵人地係南韓都有得賺

春卷

潮興

邊度有得食，個個講到咁好，等我都去試下先。

講起譚仔就嬲 屌穿佢個系呀真係 食左大半先見到

咪撚理果隻戇鳩喇

巴打你仲係到
同啲淨係識人身攻擊既小學雞講有撚用咩
慳返啖氣好過

無撚得救架啦 樓豬

原來呢啲係小學雞發悔氣 我今日先知道
我嘅語氣好明顯同你所指嘅港女唔同
我真係唔知道你邊一句睇到我係發緊脾氣
反而係你，讚你又唔得，彈你嘅心肝寶貝南記又唔得，
真係唔知邊個係細路仔脾氣
lv差唔多就係講緊湯低味道用料各方面都係冇分唔到上下，
不如你講下有咩分別啦，大師，你咁識食，竟然食得出呢兩間普通嘢有咩分別

仲有你唔係一開始係問味道點解一樣咩

我咪答咗你冇講味道一樣

南記最好 譚仔第二
定打和好
唔係，你哋咁識食， 一定係南記最好
學你哋話齋出面嘅人吹捧譚仔， 我哋作為連登仔就一定要吹捧南記

唯一除左酸菜多過麵 同埋食完想趕人走外 都冇咩好挑剔喎

南記普普通通 係正常人食LV
譚仔正正常常 係正常餵狗LV

上面個小朋友點都答唔出咩叫有咩分別
係咪真係咁難答

咁撚多南記打手

返table啦
衛生>>好食
曱甴湯

留名睇間間餐廳都係咁既撚樣出黎辯護

入到譚仔聞到陣味已經反胃

有d比女友迫去

眾人皆醉你獨醒

有無港女講下點解咁鐘意坦仔？

大陸味

對食無咩特別要求有咩問題 自己滿意價錢又合理咪得 點解要逼鳩人跟你果套

港豬愛蝗味

我幾時迫過人？我發表個人意見姐。

香港呢十年開好多呢d食市

再講又話政治

乜撚野傷心酸辣米線，真係內麻當有趣

香港今時今日重有野係唔政治？係得d傻鳩港豬先會話唔好咁政治。

泡菜人出名食垃圾

駛唔駛$60

又唔好咁講，泡菜國都有好野食架。

Only seafood

又唔好咁講， 醬油蟹， 燒五花腩， 炒辣雞都係泡菜國美食㴝，香港就食唔到呢d美食，我講好食果d.

真係經過門口聞到陣味已經唔多開胃
勝在夠平咪多人食囉

蟹生食我食日本

咁經過荃灣會試試

可能你哋要求好高啦，所以先感覺到有明顯分別
我要求就低你好多，只要低過某個水平都係歸入食之無味棄之不可惜
譚仔?南記?都可不食

根本係一個潮流，唔知點解呢d毒撚劣食都可以變成潮流，香港真係乜鳩都會發生。

我都冇諗過連登仔竟然會有人吹捧南記
質素差唔多嘅嘢都可以分高低

泡菜國有d都好講究，我食開果間好多日本人專登去食。

人地自家製南記同個辣醬都有誠意好食過坦仔多多聲
講到南記同坦仔同一個level 笑而不語

呢度係兵家必爭之地1

葵涌廣場有無店，我都想去食下

新界佢冇分店呀
會開去泡菜都唔開間係新界
最就腳係旺中對面有間
另外九龍有黃埔同尖沙咀都有
不過聽講香港仔本店最好食

thank you 巴打，搵日去試

上面吹到南記高質過譚仔好多
明明兩間都係麻麻地 唔覺有咩特別

大家食J一個過山雞已經屌打垃圾譚仔

其實就係踩譚仔抬高其他米線舖姐
老老豆豆間間都落味精架啦
唔明咁都可以嘈一餐

咁都真係幾ON9 到依家仲係講緊度度都有落味精呢個point
度度都有落 但唔會好似譚仔咁落的咁無良ok?
譚仔本身係垃圾 就算點對比 垃圾呢個事實無得變

係FF 譚仔多人吹棒再踩譚仔抬高其他米線舖

垃圾

落味精已經好有良心架啦，一滴香數唔數味精？

我係op, 由頭到尾都無咁做，因為怕鳩左呢類強國美食所以都唔係好敢試其它垃圾。

尖仔記都好食過佢

同埋講事實都會畀班打手話踩坦仔，咁唔通要跟班坦仔打手吹奏坦仔先係正常？

睇呢個睇，8成人都贊成坦仔係垃圾，但奇就奇在垃圾都咁多港豬食

到而家都唔知邊撚個吹奏

好多人羊群+食開垃圾
有啲人長期冇屋企飯食 日日兩三餐味精重鹹落肚
食到味覺頹哂

你sell一帶一路炒股好過啦

你咪講下事實講下坦仔點好食囉

可能有各種原因，但唔明班坦仔傻鳩點解可以將坦仔吹上天，但又真係有班港豬附和，強國劣食變撚左本土美食，痴撚線架。

巴打講乜

香港人 or 大陸有錢人識食?
揾錢第一

其實香港人對食真係無乜所謂

品味唔同

咁多強國妖股，又係d傻鳩先會畀錢d強國撚洗

呢十年真係好多人垃圾當上菜，出㴝食野就最緊要平，食垃圾都開心。

573 : 正皮

152 : 負皮

因為高登/連登班人只係社會上既小眾囉

上年立法會選舉 成個高登都支持本土派 點知本土派大敗

仲有 個個高登/連登仔都鍾意聽麥浚龍同周國腎 事實係香港得好少人聽

其實都唔算少眾，港共都駐重

兩登仔代表全太陽系是常識既

其實都唔算少眾，港共都駐重
五毛狗係度

次撚次同fd食野，一聽到譚仔我寧願自己一個食

譚仔呢啲垃圾真係搵狗食

毒撚食堂

食過一次 唔會返轉頭

好似老細根本唔係度人

川味唔貴又ok

你知唔知乜野叫細蓉？google啦，
麥奀都唔好食？咁你又介紹下囉。

但一撚定係強國撚囉。

585

153

正評

鄉音人妻大本營

毒撚食堂就真。

M記都日日咁多人都知咩事啦

A_劇情
毒之處男慘被鄉音少婦榨乾

好撚多廢佬

床戰於坦仔.

601正皮

頭個十頁post過 冇人覆我
咁我覆曬你地喇
屌你地老母 明明行多兩步就有間平啲飽肚又唔要
話遠 近過痰仔又話唔好食，九流
咁樣唔撚係吹捧？咁我都可以話iPhone 冇人抄喇